蕭若元：拉走梁耀忠的示威者無論打扮、手法及動機很明顯是警方徦扮！

拉走梁耀忠的示威者無論打扮、手法及動機很明顯是警方徦扮！

71衝擊立法會好明顯係一個局，立法會易守難攻，結果令特區政府大做文章，大陸通常都係衝擊立法會既畫面。

我是很了解後生仔，但做錯野就要認！

燈燈燈燈

本身都有諗過係咪，但呢家可以撇除呢個可能性了

四方西就話係黑社會
你就話係警察
結果係博士生
屌鳩你，差唔多玩晒大包圍都係錯

1. 拉走梁耀忠的示威者不是警方假扮
2. 7.1.唔去衝擊立法會先係一個唔太明顯嘅局，立法會難守易攻，特區政府唔敢做文章，大陸完全唔敢出衝擊立法會嘅畫面
3. 燒山唔了解後生仔，以及就算有錯野都唔好認

究竟第2點點翻譯？上面好似錯錯地

即係暗示大家聽 佢唔係鬼

解密: 拉走梁耀忠的示威者無論打扮、手法及動機都絕不是警方徦扮！

屌